仲幫襯藍店 連藍屍都笑鳩你地冇骨氣

😂😂😂

連登仔：有乜所謂 繼續幫襯

0分重作

看圖說故事？

連登仔：做乜影鳩人喎

將篇嘢黃藍對調，你想寫100篇都得

整幅圖寫個故仔就當真
我話你班曱甴屎藍屍老母做雞都得啦

0/10

日常作文0/100

看圖作故事0/10

可憐的藍屍 食飯都要FF

就當佢作文
但我地幫襯藍店 真係藍屍狗都笑

我作話藍絲貪平走去食龍門都得啦
⋯⋯sorry，好似唔洗作，真係有

一睇就知係作

幾好呀 支持黃色經濟圈

只能夠話好彩我冇
總有人會堅持 有人覺得冇所謂 自己諗清楚就得

整個懺悔post,

同戒打丁post一樣

真又有咩咁奇...好難期望真係每人每餐都食到黃店

黑衣黑褲黑口罩嘅圖都冇，連看圖說故事都唔算啦
食shake shack都要影3張食物相jm9

樓主出哂名五毛

哩個諗得過 等我作下文先

伍小姐旗下
佢知唔知最想美心被攬炒的就係伍小姐

零分重作

企後面都影唔到就咪出聲作故仔啦
打飛機傷身㗎

係呀係呀 我哩隻五毛叫你搞黃色經濟圈 唔好中幫襯國泰銀聯

假撚到
作都作好d啦藍shit
不過有正常智力都唔會係藍屍啦

佢個樣想點

作文作到呢，shake shake會好食過黃店？ 零分重作啦！

希望多D人堅持 焗住食藍店咪食D最平架囉

作文作到
啲語氣柒到有陣味，有邊個後生仔會噉講嘢

你信先on9 喎

事實係好多黃絲幫襯藍店 藍屍狗都忍唔住笑

食藍應該羞恥

入錢落藍色錢箱 不了

藍店d野食俾狗食
留返藍絲食

慎防風向撚!!小心會員peter攞料!!

連登仔：你影人大頭 你唔啱

你信？

係好笑嘅，特登入去like下個post先

幫襯藍店仲on9

思覺失調

0分

agger
而唔係屌返人影大頭

成班人都看圖作故
下次就搵兩細茄黑衫黑褲迫真啲

啲格式咁似屌到人眼濕濕果堆文

作文

真

連登開文 冇圖？ 想當鬼處理？

好彩故事嘅手足最後都冇幫襯藍店

就好似你之前正視聽，捉鬼嘅唔係和理非，係便衣狗
手足無幫襯藍店，只係藍絲看圖作文
有幾難作姐，畀一百間藍店嘅食物圖我，一個鐘作返一百篇類似嘅都得啦

作完又有得打飛機

連登大愛撚: 人地有需要食依加係咪得罪你?

睇到我好尷尬。。。

篇文

做乜影鳩人大頭

靠呢班人長期抗爭真係死得
當我想試第一次shake shack果陣
一知佢係美心
已經唔食
直至早排去到日本先食咗次
其實都唔係好好食

假撚到
正正常常一係叫手足 一係叫同學 邊有人叫同學手足

做乜鳩阻人食藍店自由

入面都係手足黎

係真係假都好 都係個提醒啦 邊個仲食藍店真on9

寧願影食物都唔影嗰兩個人

樓主你仆街了
準備俾人話你惡過文革

批鬥藍絲唔撚得 失民意

屌勇武就OK 比意見

都係普通質素burger

做乜唔屌藍絲 淨係屌手足

行文咁撚膠你都信

你自己都出哂名就唔好出黎柒

On9藍絲講嘅嘢都好信..

我好似係五毛

作下文既野

佢啲對話似吹多

agger
見一個屌一個

這就是香港人

垃圾呃錢快餐，睇到個包都食唔落

冇是咁的，0分重作

得罪講句食1星期黃嘅係深黃手足
佢地餓死都唔會喺知道嘅情況下幫襯藍店
作好啲唔該

飛機文

我又諗起之前係龍門食免費餐
但又話示威者搞事
俾老細請走嗰兩母女

當提醒下自己 食藍店連藍絲都笑

好似食神咁食完有幻覺，唔通加左野？

笑左，作文作幾多篇都得架😂

藍絲冇骨氣 我地呢

一睇都知作啦，慘得過有人信，仲要以為好型咁係連登出post 剷自己人。

1）哇，佢見到2個咁大把。

2）嗰兩個都話食咗成個禮拜黃店先食一次藍店，不完美，可接受。已經對藍店有影響。

3）兩個食咗都唔敢俾人知，我覺得大家做得好成功。

啲對話假到咁都信嘅話
不如你驗下智商
叫人堅持罷食藍店可以用其他方法
唔使貼呢啲閪圖出嚟

當真黎睇都冇壞 食藍店真係藍絲都恥笑

大家估下有幾多藍絲攞誠仔錢

支持食元氣吉野家既手足
一手ＦＣ入面全部係手足黎

重作啦
D 對白假到

佢個樣食到成隻豬禁

班左膠真係笑話

係真既都幾好呀 幫手抵制藍店

最後差咁句
公&乸：£€^#^€¥<€

無是咁的

大家可唔可以唔好一入嚟就話佢地吹水？個gp有好多真藍絲㗎，睇佢地啲嘢真係精神污染

真係諗唔明

有幾多手足真係連平日都全黑
好難相信

明顯係作啦
成篇野都係用廢佬思想為基礎黎作

問點解會請講英文既人同點解香港唔用中文用英文呢d思想根本就係得班廢佬先會有

如果佢將篇文既英文改做蝗語,咁就真係年輕人思想啦

我下午去灣仔食飯，入去間黃店夠有幾件藍絲啦，又如何？

前線好多深黃

屌佢假撚到

佢地壯大緊黃色經濟圈 唔需要恥笑佢地

咁你要知道有啲真係港豬
真係乜撚都唔理
社會的確係分咗兩邊
但係中間都有一大班人架大佬
唔好次次見到有人幫襯呢啲鋪頭就話係我哋冇骨氣

我都見到林鄭幫襯龍門冰室

高層老公仲係前線手足

0分重作啦

你又作返篇 鼓勵下士氣

其實我都見過有兩個後生著黑衫，背脊印住寧鳴而死，不默而生，睇住抗爭嘅片食完棄（唔係齋坐真係有食嘢）

爭氣啦大家

成日話手足會食，究竟有幾多會食
食嘅又係咪真係手足

俾D骨氣

我自己個區無咩黃好選擇
有好多難食
好食果D成日食食到悶
最後忍唔住都係食返一兩日藍店轉下口味

請負評我係垃圾

on9 作野唔該搵間好啲啦 呢間咁撚難食
利申上年年頭食過一次

咁多burger 無表態
唔食黃都大把選擇啦
洗撚食垃圾咩

好過食藍店

好心作故都改下圖呃下人啦

風向狗又開工

咩風向？叫人唔食藍店有錯？

吹撚到10間黃店8間難食
不過仲有好多手足有食藍/紅店
唔洗你作故事都知係真嘅

黃絲普遍學歷低極都未至於連英文都唔識睇囉on9
調轉黎講小學雞作文

係 希望大家俾D骨氣 唔好藍絲笑

自己睇之前叫人罷食M記嘅post負皮仲多過正皮就知
連登都好多人冇骨氣仲食緊藍/紅店
唔好再係到自欺欺人

唔講以為幾千蚊一餐

場運動半年有多啦
個個都申請到連登
一早就滲透晒啦
咩人都有
嗰啲正負評睇下就算啦

廢老撚夠膽講咁大串嘢咩

呢半年嗰啲咪P牌囉
點比正負皮

張圖條友男定女黎

好撚on9
浪費咗我人生1分鐘睇呢條柒頭打嘅嘢
應該睇到個柒頭像就skip

同百份文匯大公啲作文風格好似

影張食物相跟住看圖作故仔
等睇聽日大公文匯黨報：市民已厭倦黃店，黃色經濟圈敗相盡顯

作都作好啲啦